網上點餐食物緩助服務

#網上點餐食物緩助服務已擴濶服務範圍#
年近歲晚，失業率又創新高，請分享俾有需要嘅朋友啦🙏🏻
FB : shorturl.at/ovABM
網頁 :
熱線 : 2596-2795